［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

公務員終於站出來！

【8月2日《公僕仝人，與民同行》集會事宜】

我們是一群來自政府不同部門、不同職務、不同崗位，受薪於香港市民的公務員。

香港公務員一直以服務香港市民為本，以維護香港核心價值、以港人福祉為核心使命。我們同意公務員在履行職責時需要恪守政治中立的原則，但並不代表我們不能夠就政治議題發聲，因為在脫下職員證及制服後，我們都是香港人。

近月逃犯修訂條例所引起的風波， 同樣困擾香港的公務員隊伍 。為了反映同事的意見，我們決定舉辦集會。詳情如下:

集會的主題是「公僕仝人，與民同行」，因為我們希望向市民表達公務員團隊是願意繼續緊守崗位，秉持專業精神及操守服務市民，並願意把市民的聲音傳達至政府的管治團隊。我們呼籲各公務員同事以及市民一起參與這次集會。

是次是民間自發行動，依舊遵守「無大台」原則，不代表任何組織、部門的立場，所有出席者均是自發參與，僅代表個人立場。

我們數位公務員同事將會於明天7月29日下午5時30分到中區警署申請是次集會的不反對通知書，完成程序後進行回應，歡迎記者蒞臨採訪拍攝，如有聯絡，可致電顏武周先生（9370 1882），謝謝。

《公僕仝人，與民同行》集會
日期：2019年8月2日（星期五）
時間：晚上7 時至9時
地點：中環遮打花園

傳媒聯絡：
顏武周先生（9370 1882）
張家寶先生（9166 7017）

推

晚上……可唔可以罷工

Pish

可唔可以罷工
短期內 立即罷

push

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

多謝你地
希望可以盡快搞埋罷工

罷工啦

唔好淨係集會啦屌

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

幫手推

求下你地罷工

終於肯郁，班後生仔守住道德底線唔去做暴徒，真係頂唔到落去幾耐

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

Push

集會之後 5號開始無限期罷工好無
香港人會眾籌支持你地

推爆佢

公務員我愛你地
好多謝你地
已經係一個comfort zone入面都願意企出黎

班狗你地羞唔羞恥
人地政府工搵5萬幾8萬都肯出黎企係我地果邊
你話記者因為人工低所以係黃絲? 屌你啦

2號集會5號罷工，求下你地

全民大罷工
唔係淨係諗住公務員罷先有用
就算番緊私人工都要罷！
罷工係要長期先有效！！！！！

1. 一條心！可以感染埋十五十六唔敢罷工既人
2. 香港以經濟為重心，冇人做野經濟活動就會停，老細們都會表態
3. 因為唔犯法，道德底線容易衝破，和理非都有和理非抗爭既方法

依家香港已經退到冇得再退，港共政府只會變本加厲

利申：私人工

可唔可以帶頭罷工，我求下你地

多謝你地肯支持 但其實想講集會冇咩成效......

救下你地罷工，班狗已經失去理智

第一個禮拜五晚ge集會

咪咁快要求佢地罷工
目前肯集會已經偷笑

光復香港 ! 時代革命!
__________________
<七區集會>
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

PUSH

支持呀 真心要罷工.

Support

星期五仲要夜晚真係夠哂穩陣

先向政府宣戰
再正式罷工 香港市民靠你哋

屌你戇鳩
連政府體系入面既人都走出黎
你覺得無成效?

OMG

一定出席

求下大家罷工呀

7-9....

罷工/病假一日好難咩

罷工一日唔夠，必須要連續罷工

希望可以罷工

加油

先集會 後擺一日 再無限擺
升級要時間 但一定要升

太遲...

班公務員放工食完飯就去 岩岩好

8月2不如聽日/星期2

要睇下2號有幾多人黎先

所以係8月2定8月5？

人地都要試左水溫先罷工架

好開始！

光復香港

罷工

唔罷工邊有影響力架 市民咁多次集會政府都可以扮睇唔到啦 你以為公務員集會政府就會講野？

求下你哋罷工，please

唔好集會呀
罷工呀

應該當晚會傾點樣做，因為太急罷唔到，啲人未ready
我哋都要做文宣幫手製造遲啲嘅大罷工

我諗應該上集會睇下人數 再現場和議睇下人數夠唔夠宣佈罷工 因為你而家話罷就罷 有幾多人事實上喺唔知 如果集會夠多人 再即場宣佈全場同意罷 咁中間搖罷十五十六果d 就會有信心一齊罷

支持工務員罷工！

公務員罷工要儲氣
應該睇埋個日幾多人出再決定罷唔罷

推啊推啊！
齊上齊落！！

和理非手足，唔好俾勇武付出白費
你地都有你地嘅武器、有辦法對準政權架，請集體發動罷工
記住「兄弟爬山，各自努力」

支持

終於.....

試水溫睇下多唔多人

其實個走勢咁落去 罷工係可見既行動
大家唔好心急
一步一步
公務員行出黎對成個香港已經係好大啟蒙

做公務員真係好，而家出面火紅火綠佢都仲可以慢慢約

唔係淨係諗住公務員罷先有用
就算番緊私人工都要罷！
罷工係要長期先有效！！！！！

1. 一條心！可以感染埋十五十六唔敢罷工既人
2. 香港以經濟為重心，冇人做野經濟活動就會停，老細們都會表態
3. 因為唔犯法，道德底線容易衝破，和理非都有和理非抗爭既方法

依家香港已經退到冇得再退，港共政府只會變本加厲

利申：私人工

先聯署一下睇下人數如何

大家唔好操之過急
公務員作為政府嘅一部分企出黎表態已經好大進步
...雖然希望你地進步速度可以再快啲救到而家前線班後生仔

唔可以,香港人怕死,太善良

求吓你地罷埋工
全香港人都係
已經唔可以再失去更多嘅手足

儲氣

一步一步嚟啦，要試咗水溫先
好難一嘢跳到罷工

搞埋罷工啦

Push!!!!!

人地講左集會係試水溫，睇下有幾多公務員響應
先評估到罷工力量夠唔夠大，從而發動罷工
請大家比少少耐性，相信公務員既部署
公務員呢個身分尤其是更加敏感
時機對了總會罷工既
比d時間佢地啦

可唔可以罷工

Pushhhh

跪救你地，愛香港既請癱瘓城市罷工

推呀!!!!!

願意繼續緊守崗位，秉持專業精神及操守服務市民，
即係唔會罷

要先集氣，然後有識，再最後通牒先可以攪

不分化 不割席

岩
同理念既人可能未見過面
趁集會可以係實行上再傾多ｄ

罷工
罷工
罷工
罷工
罷工
罷工
罷工
罷工

做個有良心既公務員

求下大家出席

其實攪集會已經好勇
respect

希望多幾日醞釀多啲公務員出嚟

集會俾機會公務員哥哥姐姐傾計討論下

集會之後 5號開始無限期罷工好無
香港人會眾籌支持你

眾籌！罷工！

比D時間公務員
集會先 下次就罷工

真唔真？
係就天有眼

罷工pls!!

終於來了

我諗集會目的係，睇下人數有幾多，夠多人

就會討論罷工。集會係拎共識

g持

先禮後兵，方向正確

晚上7 時至9時 .....

如果可以連同港鐵司機一齊全港罷就更好

要先試水溫，睇下有幾多人願意響應，畢竟公務員大規模罷工，開埠以來僅見

始終第一次要熱下身先 同埋叫試下水溫

不如朝早啦，好多人輪更嫁喎

8月2有野搞推唔到呀 可唔可以改期呀

罷工喇

即日宣佈埋8月5起罷工好冇

7pm-9pm罷工？

都話試左水溫先
無下下都想即食啦屌
唔夠人擺黎無意思

之前佢地話冇回應5號會罷

光復香港 時代革命

當日就罷工啦

推！

今晚好慘烈呀
公務員朋友
你地可唔可以發動罷工
班後生就快撐唔住了

可唔可以個日宣佈5/8罷工

罷工先有用

8月2？
仲要夜晚？
係就打鐵趁熱啦，香港人好易就出黎架啦
依家要團結香港民心，號召罷工叫全部人響應

請用金錢買自由 罷工啦

推
推埋罷工

嚮應 全港一齊罷

罷工啦
再咁落去會再有人死

比啲時間，公務員做野冇咁快

求下你地盡快罷工啊……我地就撐唔住啦

RESPECT!

支持！！！

唔可行
Game theory, 自己罷 其他人唔罷就碌柒
至少比佢地溝通左先

求下你地罷工啦

港鐵730罷既話 咁要等公務員傾完再定個日子罷第二次

擺工啦，公務員擺已經係最低成本，求下你地啦

搞5號罷工啦

【支持香港警察！！！】

(置頂)促請民陣盡快宣佈730全港大罷工

呼籲民陣號召730大罷工

推一定要罷工！

罷工呀
集會無撚用

罷工吖

罷工，就會步向成功; 唔罷工，就會步向失敗

互相幫手推

Respect 不過都希望可以籌備罷工

多謝你地願意集會
但係真係只有罷工政府先會頭痛

好大進步
推

好感動罷工啦！

仲以為罷工就算狂集會，狂遊行，政府都唔show我地，如果多公務員集會，可以有力量罷工，希望最後可以大罷

集會完。下星期一準時番工

懇請設出升級行動「罷工」的死線，加大壓力，感恩無限

支持Push

求你地罷工

我要攬炒！

屌 星期5
仲要只係夜晚集會

廢到

-4；

罷工啦 屌

好 8月2第一時間出黎

唔使急，一步一步來

有D事情急唔來，這是好開始

推，點都好過冇

星期五仲要夜晚

睇下黑警敢唔敢打公務員

推 希望真係可以罷工 逼政府回應 面對人民

支持
多謝你地

大家唔好屌住啦，要先睇集會人數，再穩定公務員罷工嘅決心先得，如果你突然話要罷，我相信做事慢三拍嘅公務員一定會唔敢立即接受

罷工啦仲集會，幾時罷呀

公務員加油呀

比啲時間 一步一步嚟得唔得
肯踏出第一步已經需要極大嘅勇氣

支持

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路。
我知好多人未準備好，但係咁先要做多啲文宣。
而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

做多啲文宣係香港獨立，不過要soft啲可能

公務員俾林奠嘅死線

推
可唔可以8月5號全民罷工

支持！

集會有鳩用咩，咪一個二個打咭呃like

心態追求安穩既公務員肯開名行出黎搞集會已經好勁!! 希望集氣集到罷工!!

試水溫
睇下有幾多人肯企出黎

有進步啦 8月內一定可以罷工

先做左第一步都好

2號晚集會試水溫
5號星期一罷工點睇？

推啊

求下你地5號罷工

應該咁諗，公務員由post証抗議，到肯開聲集會已經係好大既進步 & 警告
政府高層仲係冇反應的話，下一步罷工不是夢

可唔可以改罷工...

一步一步黎壯大個聲勢
唔好咁急住

第一步！第二步就罷工

咁車長嗰邊點
點解唔集中火力

晚上7 時至9時

罷工啦求吓你地

但個宣傳好似冇清晰講企邊一邊喎。

罷工啦求下你地 示威者不停被人拉
要發展唔同既戰線
作為公務員 你地罷工真係好重要 pls

人民需要你們的聲音

如果集會係有用
二百萬人上街遊行就更加有用
只有全城罷工 政府先會有行動
香港人可唔可以團結一次？

可否delete 個人資料

公務員擺工，即眾籌

PISH

Pusshhhhhhh

今次集會係好重要嘅第一步
試水溫 睇下有幾多人願意企出嚟
亦都可以團結力量 商討埋進一步嘅部署

先集氣

全港大罷工

呢個堅

728遮打花園現場 (3)

應該公務員首先罷工！

push!!!!!!!

罷工 訴求首要係救被捕義士

張家寶係警察公共關係科高級督察?

第一步推

香港加油

幫手推
【置頂】8.5全港大三罷 遍地開花七區集會

救吓你哋發起罷工

多謝公務員
香港水深火熱
有良知既都應該出一分力向政府施壓

集會過萬人的話，8月5日罷工先夠力

突然叫罷工，好多公務撚唔敢

推呀

我勸大家唔好咁大期望 佢地本身鐵飯碗
有幾多人行出黎同罷工我真係好懷疑
但我當然都希望有奇蹟出現 成功公務員大罷工

等睇警犬對公務員擲催淚彈

企出來光復香港

上面係咁叫人罷個D 我想講
傾都未計 又唔知有幾多人支持 點罷呀

我722 聽左你地講話罷工 無番 仆街最後點知得我一個
個撚個照常番工

一定要傾好左先...唔係得一個人仲撚ON9成件事...

2/8 集會，5/8擺工啦

希望真係可以多D人, 水深火熱

係個好開始 有人帶頭

佢地都要拎好大勇氣出嚟
唔好一下子逼佢地要做其他嘢先
尊重佢地！有啲嘢急唔嚟

推！！！

快

喺集會傾罷工pls

【置頂】8.5全港大三罷 遍地開花七區集會

推到罷工

公務員罷工政府驚過你啦

轉捩點，開始有成效啦，留意事態

再推

Push!

再過1星期都唔知幾多義士比人捉

快撚d share

SUPPORT

Ig facebook alllllll

我地都係想政府回應者

前線 可以抖一抖 比D時間 和理非組織

同意
試一試水溫先
公務員真係保守多
行呢步 一步登天唔容易

朝早集會罷工好似好d

而家唔爭取
遲d就無得爭取

730未confirm？好似唔係司機自己講？

盡快罷工啊……求下你地……
5號先罷已經太遲啦……
集會睇水溫可以，但可不可以揀今個星期二/三，之後四/五罷工

我地撐唔到多一個星期啦！當我求下你地啊……

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

集會可以集氣
評估如果有罷工大概有幾多人參與
如果太少人響應 危險性高
相反 如果當晚發現原來大半數人支持
咁第二日就可以罷！

要罷工呀！

好過冇

罷工plz

先集會 後罷工

推 但罷工成效好似好過夜晚集會

推 香港人既公務員

罷工啦 香港人 😥

一步一步黎
搞左集會先

支持公務員集會，大家加油！

升級！

到時要傾埋罷工嘅野

求下大家...希望可以有大罷工

咁簡單，個晚係唔係公務員都去坐
谷大個數，死馬當活馬醫

出來集會睇下咩環境先
真係罷就應該盡快開工會做統籌
多工會一層會令各手足感覺多一重保障
參與既人就會更多

我ok

各位公務員同事，8月2號遮打花園到時見

叫多啲同事響應pls

支持公務員擺工！！！

我好肯定好多公務員都係愛香港 都係有良知
集會只係第一步
一嚟就罷真係操之過急 亦都好難團結到力量
大家唔好再屌點解唔即刻罷得唔得
呢個係非常重要而且必須嘅第一步
一齊推撚爆個集會先 好唔好？

最有影響力一定係 公務員，醫護，狗鐵車長

Bump

講真，公務員唔缺錢，尤其是高級公務員
聯署在公務員黎講已經踏出咗好大步，佢地需要嘅係進一步行動嘅充足理由

好感動

罷工罷一日無用

促請各大工會工共商無限期罷工

直至政府回應五大訴求

公務員 港鐵 巴士 機場 癱瘓交通 癱瘓政府

先可以逼使政府回應

我唔想每日睇住一群一群義士被捕

真係好心up

佢地日日打生打死 至頭破血流

只係因為佢地已經義務反顧闊出去

但政府除左譴責 依然無動於衷

請你地為大家 為香港付出你地既力量

求下你地

謝謝，請你們罷工，癱瘓政府只能靠打工仔

7點集會 屌 重垃圾過D飛雞

謝謝你

五大訴求!
光復香港 時代革命!

多謝公務員！

求下你地 請進快協調大罷工

唔該可唔可以有d共識同一日一齊罷工

港鐵前線話係星期二，公務員又話星期五。機場又一日，果度又話一日。
屌那升可唔可以一齊同一日罷。遍地開花都要睇到開呭先有impact架。一執執咁睇到d深藍話花開花謝。

不分化，請集氣

公務員表示到時會出席

要置頂
求下你地救救香港

幫推

隔黎post講緊730就罷，我明要勸終極和理非短時間內罷工係天荒夜譚
但乜唔係應該趁大家仲好情緒高漲（憤怒，悲傷）既時候，食著個勢去罷工咩？

我一定會到

求你哋罷工啦！！！

預計集會後
政府無動於衷
最後仍然都系要罷工

每日有幾多年輕人被捕
佢地唔係無懼 係豁出去

一齊推翻呢個腐敗無能既政府

香港人多謝您

請公務員響應
呢d就係和理非既力量

不如都係算LA
今日已經瘋狂開槍
你班人依然扮野拉布

你有無見外國罷工集一星期氣去準備集會

多謝你地

我地都想罷 但罷工要夠人多先有用
試下水運先

屌！
就係要呢D呀

擺工啦屌
比d勇氣！

推夠20次

可唔可同日罷工？謝謝你們

好感動！憑著良心行事！我們要在自己的崗位發揮!

求下你地直接罷工，星期5晚至黎集會作用真的不大

一定要聯同港鐵一齊罷工，集會冇用
點解仲未明

一日夠咩？

必須置頂
文宣跟上

先谷爆個集會
有迴響有經驗自然會升級
集會表態—> 罷佢老母

推爆佢，所有有良知既公務員同我出黎！

推
集會會繼而罷工

支持全世界罷工

先推
希望政府唔回應
你哋可以有進一步行動

太急啦，比啲時間，公務員罷工同我哋奴工罷工唔同，真係隨時冇咗份工

希望這是第一步
下一步一起罷工吧

點撚樣可以唔推

港鐵30號就罷工啦喎

公務員請睇睇直播
幾多台那個路人受傷
幾多人被捕

支持，我又去

Adore

佢地同你地一樣咁愛香港

一齊罷工

係連登仔屈人地咋 根本無講過

若果今次人數多，會增加日後公務員罷工嘅合理性，所以大家要努力宣傳82。

有第一次。就會有第二次

請其他工會
或者員工聯合組織

請罷工 集會已經冇人理

要求無限期罷工

希望可以直接罷工....你個人就左出黎 反正都係露面 被人點相 之後可能會有白色恐怖

無限期罷工才能end game
唔好再讓手足受傷被捕

推 罷工事宜到時公務員朋友再傾

罷工，就會步向成功; 唔罷工，就會步向失敗

求下你地幫幫手
反正4千蚊冇罷工都要派十世
你地罷日冇人會話你地

pish

工會冇可能 9成都係藍絲

【眾籌】點解自己有錢唔揾專業人仕做嘢？

可唔可以擺工

星星之火 可以燎原

支持

利申：地政總署同事

推!!!

今次我估係試水溫, 人多就可以罷

集會唔夠力，應該要政府係集會48小時內回應訴求
否則8月5日公務員全體罷工或按章工作

多啲人支持呀 今次係試水溫 下次就罷工

工會一定唔會出聲
垃圾黎

香港人罷工集中討論 連登仔同我入黎幫手！！

係
佢地出少句聲已經好好

要罷工啊

要罷就快啦！！！！

罷唔罷得成, 聽日國務院出聲...可能一人一支槍指住你開工

叫人去死好易

熱下身再試先叫做野

擺工啦

推到公務員參加無限期罷工！！！！！！！

不要悲觀，他們現在是自發的，都需要看看有多少人響應，集會係用嚟集氣和交流意見，相信政府冇回應就會有進一步的行動

都系個好開始

終於

支持罷工！

推
集會對於公務員嚟講其實已經係重大嘅一步
當然必須要罷工先至會有用
希望集會成功

先集會
後罷工
好唔好?

p

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

希望擺埋

係所有政府部門工會都係

公務員好難考
驚比政府秋後算帳
要個底無花先做到公務員
咁樣博唔博好

要大量文宣支持

集會有咩做？起碼都遊行啦！最好就罷工

一定到

輕輕一推：7月30號全城不合作運動

希望啦，就算遲都好過無

狗方會批咩？
又過3千人
大家又自由發揮

幫手推一下

希望到時集會宣佈無限期罷工直至政府回應所有訴求

感謝你地肯行出黎

出嚟啦公務員

可唔可以罷工
佢地就死，我地就死，香港都就死

Push push

加油推

我相信公務員都好想政府高官快快正面回應情況的
俾啲時間和信心啦

一步一步黎！！！

得返兩日
一定要大力宣傳
呢個活動宣傳不足會好蝕章

駛鬼罷工，開工唔做嘢咪得，仲有糧出添

到時見

推，但是求罷工
呢個政府已經顛咗只係集會佢係唔會理你哋

罷工啊

可唔可以帶頭罷工

一定join

最好當夜宣布罷工

仲唔諗罷工
不如算啦???
前線完全唔值得為大家流血

要極大壓力先可以迫到政府

推更多人

多謝你哋

一步一步嚟

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

WE CONNECT
推

支持8月2號集氣會，果日越多人去，8月5號就越多人真係走出黎罷工

其實工務員又多假，又可以請病假，而家只差一個critical mass去推其他人罷工

其實可以搞罷工

請上社交媒體出post 幫宣傳🙏

罷工啦求下你地!!

要用依個身分集會，本身就唔係一件容易既事，唔好咁快屌住先啦

係咪真係要有學生比差佬打死先肯罷工？

罷工呀！

心理關口唔係咁易破，等佢地一步步黎啦

一定黎！

光復香港時代革命

一步一步啦
對發起人黎講付出既勇氣真係唔少架...

PUSH！

算係肯做野
不過仲係冇拋開一切既決心

支持！
求下你地一步一步升級
再組織更大規模既罷工行動
好多義士已經前線比班狗毒打一身
求下你地係後面用行動支持佢地

想問公營機構員工可唔可以去

劉細良說示威目的已達到，不用再鬥人數及街頭衝擊，政府已變成過街老鼠、鐵達尼，以下是運動之後重點：
- 運動重點放在反警黑勾結
- 團結大多數香港人去支持運動
- 地政總署投訴鄉黑違規問題
- 成立民間調查委員會
- ICAC 投訴
- 612基金眾籌5千萬以上，私人檢控警署一哥二哥
- 爭取公務員罷工，EO罷工、AO按章工作
- 同中共show hand，夠膽出解放軍攬炒
- 只要有真正獨立調查，打開缺口，中環西環成座大廈就會倒塌，這樣才有真正的一國兩制、高度自治

麻煩大家認真考慮下佢既建議,大家由鬥武轉型變鬥智，我們已經係道德高地，政府已經無威信可言，希望可以轉為鬥智階段，真心感謝勇武派，尼D都係建議，不分割、不譴責、不割席

［置頂］被捕支援

推，但可唔可以提早星期一

而家究竟邊一日

如果可以推動佢地把手一橫罷工 我果晚跪係度求佢地都願意

罷工呀
集會有用會搞到今日咁？

好嘢，白警倒戈

一步一步黎，
要試水溫

我地呢班仆街，廢柴唔敢衝都算，連罷工都做唔到就返屋企食屏。連和理非呢個名都不配

推
—————————
7.30 全港大罷工！

第一步
冇回應請罷工！

張家寶先生係警察?

放一日假，賺返一個屋企

求帶頭罷工

真係要求下你地罷工，可能係唯一和理非而又可以令政府讓步

推啊！！！！！

請你搞清楚係香港市民出糧比公務員
唔係所謂政府啊
唔好沖出嚟七啦

光復香港
時代革命

大家唔好 冷靜一下 點相

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

收咗工先集會係咪真係咁驚冇咗份工
不過都希望會有真罷工

推
黑警冚家剷

公務員太多老屎忽藍絲
夠膽講最多藍絲一定係公務員
政府可以空一個位比人SIDEWAY 一年 兩年都唔係問題
如果最尾少過1/3人罷工對政府威脅唔大

各位請企出來聲援

光復香港，時代革命

pish!

加油 試完水溫 下次罷工
人多一定冇事

推！！

支持
到時見

求罷工

不要說 推 試著說 我會罷工

支持！！！！！

支持 !!!
希望不排除罷工可能

唔集會，點知有幾多公務員響應個運動呀，你班柒頭想公務員唔知有幾多人會參與時就搞罷工，萬一得百幾二百人請假，咁咪冇效果囉。做勢集會都唔識。

利申：公務員

集會係睇下有幾多noise先有本錢罷工，集合先得幾百人咁點罷

作為公務員可以話你知一定爆場

絕對支持！！！！

罷就一定要集會晒馬

730全民罷工唔該

身為公務員，我覺得集會主要曬對方馬，比對方壓力之餘
同埋比公務員人知道到底有幾多自己人
如果一嚟就罷工，原來得自己一個咪弊

上次612，我以為部門實有其他人射波參與
點知第二日番去先知成百人得自己一個放咗假

罷工啦好冇
救下香港

Up

加埋罷工就完美

求下公務員
集會收集聯署 定死線比政府
唔回應就聯署嘅人一齊發動罷工

先搞個集會試下水溫，觀察下公務員嘅怨氣去到咩程度先，然後再決定罷唔罷工

加油！

光復香港，時代革命！

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

依家係730定再之後

公務員勿放飛機！
打左兩個月先有d行動！

公務員終於威返次

唔係咩叫公務員

推，8月2見

730好似係港鐵車長

7-9 pm。。。
此post議員

香港需要你

支持一推
但罷埋工得唔得

佢哋肯出嚟集會，同聯署無分別，唔係話已經夠，但都要俾佢哋衝破心理關口

8月2見
利申：公務員

希望佢地會發起罷工，會好有號召力

加番門檻
要肯定會罷工嘅人先好去

呢個係一個造勢大會

大家一齊上push

電信界表示支持
利申:政府的主要服務供應商

有冇文宣推

就啦🙊

公務員 香港重唔重光就靠你地，擺工啦

倒不如…

多謝你地
公務員罷工係我哋最大既希望

以下7個界別將參與罷工行動：

社工界

醫療界

法律界

教育界

資訊科技界

公務員界別

航空界

EA staff 表示
等呢日等左好耐

技術上應該要組左個工聯會以外既公務員聯合工會先
再由工會發動罷工先唔會比人紀律處分
再由工會代表同政府講數唔比政府秋後算帳同扣人工
應該要D時間...希望禮拜5真係會傾啦

It is happening!
全力支持有良心公僕

絲打入左公務員tg group未
今次集會主要係吹雞睇下有幾多自己友

好多公務員都想罷，但佢地要顧慮既因素太多。
呢個集會我絕對支持同會去，因為要公務員罷工，人數係我地考慮既重要因素！

8月2見
利申：公務員

推！！！！！！

請問有冇link?

歡迎公務員市民加入抗爭行列！

留明

求下你地，唔好剩係晚上集會，罷工得唔得，一次，只係一次

暫時已經好好 好多香港人唔係咁易跨過呢步

希望多D人出來

Push!!

用成個身 - 訓身支持 2/8！

唔吹雞無啦啦罷工到時得幾丁友就柒晒

Push 大家出黎呀

各位公務員如果仲有一絲服務市民嘅熱誠，一定要出席
我部門有個act緊嘅老細上次都肯罷，依家一樣照act緊
根本公務員先最唔驚俾人秋後算帳，佢敢就同佢玩程序

如果當日集會多公務員支持就會遲下罷工 如果小貓34隻罷黎都冇用

仲難為左佢地支持市民既公務員

如果人多行出黎
我相信政府唔回應 罷工將會全港性

太急

當大家睇live 見到義士衝上前，佢地面臨嘅係連返屋企都會被警察搜身 都願意走出嚟。咁我地呢？抽個夜晚出嚟摘下數 ，project 下有冇可能罷工，舉手之勞，你地唔好猶豫啦！

推，會參與

甘落去，我唔理邊邊贏，香港一定輸，因為香港輸灑整整一代年輕人的心！

一個無左一代年輕人的地方，衰退係遲早的事，經濟差係一定的，因為該城市唔會再有動力！

所以請大家諗清楚，政府再唔回應市民訴求，繼續用白衣人打人，唔拉唔犯罪，香港之後會變成點！

支持成立獨立調查委員會！

罷工都要傾一傾好左先
太少人數其實反而冇用
網上fact check難，唔知係咪真係有咁多人罷
出左黎，要大家都confirm 左係既，咁樣罷先有成效

暫時未嘅，觀察多幾日再決定join唔join tg group
不過2/8就一定會同男朋友一齊參與

公僕罷工其實作用有限
7仔銀行交通罷工先會真正有威力

any肥
兄弟爬山
支持公僕

做勢姐，喺附近放工既，唔係公務員都照出啦屌

試水溫

咁佢地辦公室有300人佢地都識既 如果得30個響應你覺得佢一下子就話罷工
根本唔入肉隨時俾人炒 唔炒都秋後算賬
但係到時集會有150個響應咁又唔同 力量在於人數

8月2

罷工啦，仲咁愛惜羽毛。等咩啊屌，成班義士今日俾人拉撚晒喇，罷個工都唔撚敢

我會罷工

求各大組織、團體、工會8月2集會誓師，8月5正式啟動罷工

支持 特別去申請D人

一步步 和平集會係好開始

其實肯出黎比人知已經好好
比多小小時間啦

支持！ 推

有無文宣

都要支持，

一步一步黎啦
公務員要行出黎真係唔易
要睇有幾多人願意企出黎
第一步就罷工又唔知幾多人做
得自己咪好柒又畀上頭秋後算帳？
明大家心急 但冇大台就係要見面部署
我地平時都係先集會後共識
佢地都需要呢個過程 畀啲耐性

快d罷
咪比機會政府搵到合約工人
罷緊途中我地瘋狂投訴同詢問

感謝！
推

真名同電話

屌 有料 大大力推

會去

公務員一定要走出黎，出黎嘅人人數要夠多，營做到個聲勢，其他十五十六嘅公務員先會敢罷工。

打左篇野
唔知有冇用
Sorry for 1999

肯以公務員名義voice out 已經好好！
多謝
但希望你地5/8休息一日
好唔好

借個位黎

文宣請入 警察屌林志偉

8月5罷工

join 硬

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

得返罷工先有用

無用啦 交左咁多份佢地撚有理過

依家到前線車長，公務員回合
而家唯一推到公務員係8月2號既政府員工集會中傾8月5三罷既內容
勇武手足順便回一回氣先

肯行出黎已經好好 support

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

公務員有集會已經好夠

我發夢見到好多公務員同事都係前線

你唔好以為無公務員行出前線啦
大把手足行出來既都係公務員

唔通同你講咩

宣言!不排除行動升級！
大罷工！
罷工真係最有用
一日你地返工一日政府都唔會驚
因為無論佢點衰你地都照樣同佢打工!
根本就等於幫緊日政府
因為你地唔同一般人既緊守崗位
政府照常運作咁佢地就無危機!

一定罷，否則對唔住被補義士。

擁

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

推 支持

出席既一定會被秋後算帳, 唔洗升職, 要知道方丈份人

8月2號見

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

順便講埋每日150個 同其他問題

推！推！抗惡法！

推咗上 Facebook ！推！

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

推推

公僕係香港人嘅一份子
公僕都係香港人

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________
*8月2號 公務員集會

*8月5號我會罷工!一齊罷工 ! 7區集會
停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

8月5號齊罷工

一定要一步一步嚟，公務員罷工對政府直接癱瘓，唔駛太急

有 HoD 已經做野想挽救人心，有咩方法應對？

不如你地搞罷工好過啦......
你集幾撚多次會佢都唔撚會理你地究竟明唔明

集會可以個機會俾公務員當面傾有關罷工嘅事
我覺得係好事喎
本身佢地都係自己估估下唔知其他人點諗

精神

推爆佢呀

推翻上去

好有gus 出全名

求下你地
我地真係頂得好辛苦
傷嘅傷 拉嘅拉

我覺得唔好登5大訴求
因為據悉身邊都有人不滿，特別係對police
但未必認同晒5項訴求
咁會令人卻步

假如唔怕開名(驚就當然唔好)，可以寫email邀請佢出席視察集會 cc 愈多人愈好，有工會就用公會名義

要公務員擺工 首先要mtr 同九巴擺

公務員帶頭真係好低可能性
mtr 九巴擺左
我起馬有籍口話交通返唔到

聰明，先試公務員反應，再計劃罷工

Pushhh

好多公務員朋友都話去
分散各自去

佢會唔會今日淆底，唔去入紙？係就屌撚死佢

然後宣布罷工

721 事件先會令到公務員出黎姐
呢次唔洗再衝啦, 越留得多比差佬拉既機會大大提高
而公務員一向係和理非多
SO 比公務員印象係勇武派都有理性, 要有勇有謀

感受企出黎既每位

集會係第一步 集下公務員氣同力量 好多公務員因各種原因未必即時罷到工 但集會就一定可以去 集完會 人夠多 有共識 再推罷工 慢慢逐步衝破好多公務員既心理關口

Btw 發起人開名公務員真係好令人佩服 支持！

如果你哋公務員罷工，其他各行各業都會跟住響應㗎

終於覺醒

推
官逼民反
越逼越反

支持，推

有冇文宣？好多人唔知

我要罷工

8月5罷工
拜託

講真。。。收左工先集會冇咩用
集會有用，前面咁多次都得左啦
公務員既優勢就係罷工可以最直接最快速咁影響到政府運作

公務撚到時一齊迫爆遮打
利申：會叫多d身邊同事去

集會拎個勢先
等啲1516緊既人多一份勇氣啫

推呀屌你, 呢個夠和平,夠低風險,夠低成本喇掛,公墓員唔撚係唔JOIN下話,仲有良知就出黎啦

希望真係舉行，好感動

集會完睇下人數先叫得罷工啦
一來就要人罷
你班垃圾都唔敢上前線飲酒啦
憑咩要求人地一來就罷工咁勇？
都On9

屌你老味你地多多要求果班人

公務員走出黎集會又要比你地話咁樣唔夠

下下想一步登天，你地知唔知公務員企出來要好大勇氣，同埋呢次好明顯係試水溫

成日口講兄弟爬山，但永遠又話人做得唔夠

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

agree and push

正解

公務員集會都少見大家唔好心急

因為分化撚已經全面進場

老婆係公務, but 佢淆底, 拉埋我陪佢得唔得

8月2日《公僕仝人，與民同行》集會
We are civil servants and willing to step up
此channel暫時主要分享：
8月2日《公僕仝人，與民同行》集會

《公僕仝人，與民同行》集會
日期：2019年8月2日（星期五）
時間：晚上7 時至9時
地點：中環遮打花園

Channel 其後會update 圖/新聞
公務員幫大家發聲
希望大家幫手宣傳
到時亦歡迎市民到場支持
謝謝

點解無人理8月1號支共建軍節

1

香港既機制 體制 全面革新 靠你地了 菁英們

好搞笑，成班五毛狂係yahoo圍爐話公務員要中立，放工時間點解唔可以表態，又話唔想做就辭職，根本成班都係收緊一篇五毛，葡萄公務員，好柒。
佢地越反呢樣，就證明呢件事一定係做岩咗

The show must go on

一定得

8月5日全港罷工

Agger

希望真係搞得成

集會當日一齊叫
公務員 罷工

謝謝你們 加油

星期五見!!!
想罷工好耐但一直冇勇氣同能力去組織
希望今次大家團結!!!

【突發】政總有大量poster 叫公務員去集會

今早發起人上881
話暫時得300人話會出嚟

真係要努力！

8.5全港大罷工

呢班真係拎埋份工先嚟搏

連公務員都搞集會, 希望黎緊有更多行動令政府受壓, 呢兩日睇住太多前線被拉好心痛, 如果搵到更多唔同方式抗爭就好啦, 支持公務員罷工!

勇氣

推！支持

300人姐…仲有好多冇/未表態

佢地可能係d tg group之類問，咁好多人唔係入面既

留名睇警犬出反對通知書

好多公務員口才了得學歷高，唔做政府都唔難搵到好工

推 罷工第一步

大部分政府人唔想失去鐵飯碗，肯搞個以公務員既集會，已經成功開始
無可能一下子叫人罷工
就好似勇武都開始被人接納一樣

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

(慎入) 煲大佢 已經係去到生化武器級別

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

煲大個勢 唔一定係公務員先參加
公務員家屬 受過公務員服務既市民都同公務員有關係ma

過左bar洗撚驚你
利申會出

睇吓有幾多人先
全部戴口罩 你話自己係林奠都得架啦

個個都係你契爺

一步一步嚟先
佢哋都係由網上匿名po證件
一步一步咁走到宜家
試下水温先啦
要反就一齊反啦
睇得有幾多人肯企出嚟先
再決定罷唔罷工

推啦

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

(慎入) 煲大佢 已經係去到生化武器級別

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

不反對通知書有未？

聽講發起人比人瘋狂投訴

我地send番email讚賞

訓前 再推一推

支持呀

要行出嚟呀

公務員俾政府捏住個春袋咖，肯出黎唔容易

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

8.2夜晚見

光復香港
時代革命

支持您michael!

不要只推 , 試著說 「罷工要配合埋 不合作運動 事半功倍」

和理非 站出來 我地去集會遊街不合作運動 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

集會當日麻煩宣佈8.5 罷工

幫推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

共產黨急到瀨，只因香港人徒未如此團結

搞成點

有不反對通知書未

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

很重要，所以推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

[member]有人見到藍絲走上去沙田佢辦事處睇場，可能想伏擊顏生！[/member]

若果可以，我都想見一見顏先生真人

武周先生佢老逗點解要咁玩佢

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

搞個集會都受咁大壓力
Cls

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

非公務員可唔可以去支持呢？

原來大公報出咗好多篇嘢去抹黑搞手

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？